喂youtube咁多外媒幫你地文宣 你地自己都唔睇 點對得住人地

大家都咁熱心出黎 冇理由個click rate仲少過出黎既人架
點對得住咁熱心咁關心香港既外國記者朋友!
快D睇 得閒唔得閒都要睇!!!!
全世界都知上個禮拜打人係前因

Why Triad Thugs May Have Beat Protestors In Hong Kong

Hong Kong protests: police fire tear gas to disperse crowds
2萬view都冇 有冇搞撚錯!

新聞都要刷

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

Like+comment 是基本吧

驚比朋友認到自己Google acc就開個新既，唔會晒大家好多時間

推

每日任務咁刷呀

push

多D人睇到 多D人睇 再多D人睇到

光復香港 時代革命

不如開張Playlist 出黎刷view..

搵人上淘寶買view 啦

Push

無錯 推

Pushh!!

推呀

Pish